# Пути файлов

## Что нужно сделать

Реализуйте функцию gen_files_path, которая рекурсивно проходит по всем каталогам указанной директории (по умолчанию — корневой диск), находит указанный пользователем каталог и генерирует пути всех встреченных файлов. 

Решение задачи должно быть без рекурсии.

## Подсказка

Существует функция, которая может получать все имена файлов в дереве каталогов. Попробуйте найти ее самостоятельно.

## Что оценивается

- Результат вычислений корректен.
- Сообщения о процессе получения результата осмыслены и понятны для пользователя.
- Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена (не a, b, c, d).
- Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
- Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция/метод ничего не возвращает, то используется None.
